我建議大家去金鐘嘅時候記得帶生果去食

昨日小弟都身處現場
我見到好多人其實都食唔落野
但點都唔可以唔食
所以我覺得呢d高熱量既生果好啱大家
食完d皮仲好有用
香港人加油

推比大家知

推

pushh

呢樣無意思
看來危險 但又對full gear警察無傷害力

一定要用軟食物 蕃茄 雞蛋 有用好多
去模糊佢頭盔視野 同好似蚊咁煩住佢

拎埋把刀去切生果

手擲冇用，有投石車就好有用，二重傷害

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動